聽日議員又好醫生又好全部出黎開記招！

譴責黑警對市民同非法暴力
班撚樣咁撚鍾意譴責啊嗎
快啲曬撚哂相準備個IPad播片
同埋點名叫TVB播出黎
呢個係公眾知情權！

記協都要開埋
依家連記者都推

做野未？